黑警: 催淚彈無射破過商鋪玻璃

請大家唔好放棄國際PR戰線
依家對家日日搞緊PR工作, 我就要火上加油
請搵返之後旺角藥房中TG/ 民居中TG 既圖上去

沙田民居玻璃唔係商鋪唔計

屌你
不如話示威者頭破血流係自己仆親

事實係黑警用暴力打到人頭破血流

永遠將死物既價值放高於人命

射中人頭, 射中天橋, 仲唔撚夠咩屌你老母閪

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

係沙田直接射咗入屋

因為唔會射死物 淨係射人嘛

Push

推

射左入藥房呢？又唔計？

太子藥房遭水炮車噴射

呢單又點計呀？

多謝CHING

屋企果塊玻璃窗計唔計

射過上天橋
射過上民居
射爆過人頭
射過去老人院

就係冇射入商店

藍屍特徵 - 選擇性失明及失憶

呢樣大家真係要學吓野

因為係佢地眼中我地唔係人係曱甴
咁呢啲死物作為佢地眼中既人既財產，自然比我地條命重要啦

pish

唔係催淚彈唔計

嗯嗯 死黑警話冇咪冇

射住宅啫………

有錢佬就唔射

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

商場=/=商鋪？

無商鋪但射撚咗入人地屋企

射入小食店，民居又當無數?

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

學柒婆話全世界既媒體(中國紅媒除外)係假新聞同反政府咪得囉

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

To 黑警：

You know that you are lying.
We know that you are lying.
You know that we know you are lying.
Yet you still keep on lying.

無打爆商鋪玻璃
但係
打爆咗商場外牆玻璃
唔止一次打爆住宅窗戶玻璃，仲搞到火燭
仲喺門口射入藥房、射入餐廳

屌你老母玩文字玩到咁撚無恥

同黑社會一樣

朗豪坊間三間門口咁都唔係比tg爆？

一定要係佢d tweets日日提721 831，仲有平時d非法行為

玻璃喎佢話

唔重要
去到呢一刻
信警察既繼續信
唔信警察既
講啲乜鳩 澄清啲乜鳩
都唔會信

仲有清真寺

冇咩影響力唔代表唔做，所羅門都話積小勝為大勝

上次mk射爆牛雜檔燈箱著火仲嚴重喎（不過係藍絲舖

又講大話

push

之前黃大仙燒著電單車係咪tg著火?

唔撚明射上民居咁撚大獲但冇乜人理咁

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

民居呢

暴徒打破商場玻璃？

事實係警察扮暴徒打破玻璃！

根本黑警twitter冷處理就可以
唔好留言間接推tweet喺followers嘅timeline

仲記得有一晚射催淚彈上咗民居
搞到火警
起佐敦果邊
之前立場仲有報新聞話場火燒左本公共圖書
圖書館叫住客賠返然後作者出面賠俾圖書館
就係果場火

有無便衣警破壞過地鐵設施/玻璃？

民居因催淚彈起火 間屋依加仲係封住

仲有好多單報紙檔起火 有冇手足可以幫手加兩句英文description 放哂上去

啲comment

reported

講咁耐都係得張文宣 連一段片一張相都拎唔出 仲叫自己做香港警察？

上到熱門